回應犬隻記者招待會既指控

1. 只要示威者唔衝擊 犬隻不會使用武力
示威者只是霸佔馬路 並無進一步破壞行動 如果冇狗隻出現 就單純是和理非活動
只因狗隻出現 並會以神經毒氣毒殺示威者 才令示威者需以武力驅散犬隻
我重申 只要狗隻不出現 示威者不會使用武力

2. 示威者的武力逐漸升級
示威者只是運用最低武力驅散犬隻 面對full gear既犬隻 磚頭 laser 火魔法 只會令狗隻受傷 不會致命 相比犬隻使用既包膠金屬彈 持續射向眼部等致命暴力 磚頭laser火魔法根本不予致評

3. 對倒地犬隻追打
由於犬隻反抗 示威者不得不使用最低武力 將其制服 另外由於示威者並無合適拘捕權 唯有轉而以打傷犬隻 以令其住院 減少在前線出現

我在此重申 示威者並不會主動攻擊犬隻 除非犬隻打算使用神經毒氣毒殺示威者/以致命鐵棍攻擊示威者 否則示威者不會主動攻擊犬隻

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

10

9

今時今日都重聽班狗吠個啲死左佢算
大話連連 手法下流都重覺得係我地問題？